激過陳浩天，老衲要推動大灣區獨立

爭取大灣區叫雞合化法
靠你啦

爭取到靖國神社有分社我支持你

合法食狗肉呀？

點解唔係東莞獨立。

叫雞﹐邪骨﹐桑拿聖地都唔獨立。

香港台灣靖國神社崇敬奉贊會已成立多年：

老衲幾時再去

大灣區嘅農地可以合法種大麻，到時黃賭毒齊晒想窮都難

Smoke完齊齊光復東莞

上海獨立

打老婆合法化

不嬲都合法，如果唔係你老母邊有錢養大你

梁振英：陳浩天在等「支爆」機會

老衲唔夠激，CY已經推動緊粵獨

推動食狗肉合法化

死咗website

梗係支那人搞嘅！！！

東莞樟仔獨立先